事情發展到今日，其實覺得立國歌法都幾好

唔計佢難聽同蝗語
其實內容非常適合呢場運動
起來不願做奴隸的人們喎
我們萬眾一心冒着敵人的炮火喎

如果立左國歌法我實每日一路唱一路揮港獨旗
唱到喊曬勁激動推上reddit推上Twitter
唱到大陸ban撚埋首歌中國國歌變港獨之歌

揮港獨旗，即拉